## Vanilla Apple Portfolio

Desain halaman portfolio yang terinspirasi dari User Interface milik Apple, highlight halaman web :

1. Semantic element
2. No generic element
3. No Classes, kecuali icon font-awesome
4. Plain CSS
